{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 듀오애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に始まり、チェックアウトは12:00までです。 この時間を守っていただければ幸いです。 ご予約の際、一緒に考慮しなければならない事項があります。 まず、基準人数に対する料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加で宿泊しなくても追加人数に含まれ、これは追加料金を支払う必要があります。 また、このペンションはペットの同伴入室はできません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 特にイベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差があり、重複予約問題が発生する可能性がありますが、これに対する責任はペンション側では負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室のご利用についてのご案内です。 予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙ルーム、プール、バーベキュー場、ペット朝食サービス、駐車及びピックアップが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複問題はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差があり、重複予約問題が発生する可能性がありますが、これに対する責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙ルーム、プール、バーベキュー場、ペット朝食サービス、駐車及びピックアップが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 381
    }
}